---
title: "Civilización extraterrestre"
description: "Wheel of Heaven es una base de conocimientos que explora la hipótesis de trabajo de que la vida en la Tierra fue diseñada inteligentemente por una civilización extraterrestre, los llamados Elohim."
excerpt: "Wheel of Heaven es una base de conocimientos que explora la hipótesis de trabajo de que la vida en la Tierra fue diseñada inteligentemente por una civilización extraterrestre, los llamados Elohim."
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: []
menu:
  intro:
    parent: "take-aways"
weight: 310
toc: true
---

Situar la vida terrestre dentro de un contexto cósmico más amplio inspira un mayor sentido de interconexión y fomenta la curiosidad acerca de la posibilidad de otras formas de vida en el universo. También plantea preguntas sobre el posible papel de los humanos en el cosmos y nuestras responsabilidades como especie, invitándonos a reevaluar nuestro lugar en el gran esquema de las cosas.

La noción de que la vida en la Tierra fue creada por seres extraterrestres desafía las perspectivas antropocéntricas, que sitúan a los humanos en el centro del universo. Al considerar la posibilidad de un origen extraterrestre para la vida en la Tierra, estamos invitados a reflexionar sobre el significado y el propósito de la vida terrestre en un contexto cósmico más amplio. Esta perspectiva puede fomentar una visión más humilde de nuestro lugar en el universo.
